<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
Copyright (c) 2015 Qualcomm Technologies, Inc. All Rights Reserved.
Qualcomm Technologies Proprietary and Confidential.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="bluetooth_device_details">"Ajustes del dispositivo"</string>
    <string name="bluetooth_profile_details">"Ajustes del perfil"</string>
    <string name="oem_radio_info_label">"Ajustes/Información específica a OEM"</string>
    <string name="proxy_settings_label">"Ajustes de proxy"</string>
    <string name="settings_label">"Ajustes"</string>
    <string name="settings_label_launcher">"Ajustes"</string>
    <string name="settings_shortcut">"Ajustes"</string>
    <string name="bluetooth_preference_device_settings">"Ajustes de dispositivos"</string>
    <string name="bluetooth_dock_settings">"Ajustes de la base"</string>
    <string name="wifi_display_details">"Ajustes de visualización"</string>
    <string name="wifi_settings_category">"Ajustes de Wi-Fi"</string>
    <string name="wifi_setup_wps">"Ajustes automática (WPS)"</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">"Ajustes Wi-Fi protegida"</string>
    <string name="bluetooth_empty_list_user_restricted">"No tienes permiso para cambiar la ajustes de Bluetooth."</string>
    <string name="bluetooth_ask_lasting_discovery" product="default">"Una aplicación quiere hacer visible tu dispositivo para otros dispositivos Bluetooth. Puedes cambiar esta ajustes más tarde en los ajustes de Bluetooth."</string>
    <string name="bluetooth_ask_start_broadcast" product="default">"<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> "quiere activar la transmisión por Bluetooth para comunicarse con otros dispositivos cercanos. Puedes cambiar esta opción más tarde en la ajustes de Bluetooth."</string>
    <string name="bluetooth_ask_enablement_and_start_broadcast" product="default">"<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> "quiere activar Bluetooth y la transmisión por Bluetooth para comunicarse con otros dispositivos cercanos. Puedes cambiar esta opción más tarde en la ajustes de Bluetooth."</string>
    <string name="bluetooth_ask_enablement_and_lasting_discovery" product="default">"Una aplicación quiere activar el Bluetooth y hacer visible tu dispositivo para otros dispositivos. Puedes cambiar esta ajustes más tarde en los ajustes de Bluetooth."</string>
    <string name="roaming_warning_multiuser" product="default">"Al permitir el roaming de datos, los costos de roaming que deberás asumir pueden ser altos.\n\nEsta ajustes afecta a todos los usuarios de este dispositivo."</string>
    <string name="crypt_keeper_desc" product="default">"Puedes encriptar las cuentas, ajustes, aplicaciones descargadas y sus datos, archivos multimedia y otros archivos. Después de encriptar el teléfono, si configuraste un bloqueo de pantalla (es decir, un patrón o un PIN numérico o una contraseña), tendrás que desbloquear la pantalla para desencriptar el teléfono cada vez que lo enciendas. La única otra forma de desencriptar es restablecer la ajustes de fábrica, de manera que se borren todos los datos.\n\nLa encriptación tarda una hora o más. Para comenzar, la batería tiene que estar cargada y debes mantener el teléfono conectado hasta que finalice el proceso. Si lo interrumpes, es posible que pierdas toda la información o parte de ella."</string>
     <string name="crypt_keeper_data_corrupt_summary" product="default">"La contraseña ingresada es correcta, pero los datos están dañados. \n\nPara continuar usando el teléfono, debes restablecer la ajustes de fábrica. Cuando configures el teléfono después del restablecimiento, podrás restaurar los datos que hayas tenido en una copia de seguridad en la cuenta de Google."</string>
     <string name="lock_setup" msgid="5507462851158901718">"Se completó la ajustes."</string>
     <string name="bluetooth_dock_settings_remember">"Recordar la ajustes"</string>
     <string name="wifi_setting_sleep_policy_error">"Hubo un problema mientras se cambiaba la ajustes"</string>
     <string name="wifi_required_info_text">"Necesitas conexión Wi-Fi para completar la ajustes. Una vez finalizada, podrás alternar entre Wi-Fi y conexión de datos móviles."</string>
     <string name="wifi_wps_onstart_pbc">"Presiona el botón Ajustes Wi-Fi protegida en el router. Es posible que se denomine \"WPS\" o que contenga este símbolo:"</string>
     <string name="wifi_wps_onstart_pin">"Ingresa el código <xliff:g id="NUMBER">%1$s</xliff:g> en el router de Wi‑Fi. El proceso de ajustes puede tardar hasta dos minutos."</string>
     <string name="wifi_wps_in_progress">"El proceso de ajustes de WPS está en curso y puede tardar hasta dos minutos."</string>
     <string name="wifi_wps_failed_wep">"No se admite la ajustes de la seguridad del enrutador inalámbrico (WEP)."</string>
     <string name="wifi_wps_failed_tkip">"No se admite la ajustes de seguridad del enrutador inalámbrico (TKIP)."</string>
     <string name="wifi_ip_settings">"Ajustes de IP"</string>
     <string name="wifi_advanced_settings_label">"Ajustes de IP"</string>
     <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">"Ajustes de zona Wi-Fi"</string>
     <string name="dock_settings_summary">"Ajustes de audio para la base adjunta"</string>
     <string name="dock_settings_title">"Ajustes de la base"</string>
     <string name="dock_audio_summary_desk">"Ajustes para la base adjunta del escritorio"</string>
     <string name="dock_audio_summary_car">"Ajustes para la base adjunta del automóvil"</string>
     <string name="dock_audio_summary_unknown">"Ajustes para la base adjunta"</string>
     <string name="search_settings_summary">"Administrar la ajustes y el historial de búsqueda"</string>
     <string name="screensaver_settings_button">"Ajustes"</string>
     <string name="sim_lock_settings">"Ajustes de bloqueo de la tarjeta SIM"</string>
     <string name="storage_settings_title">"Ajustes de almacenamiento"</string>
     <string name="restore_default_apn">"Restaurando la ajustes APN predeterminada"</string>
     <string name="restore_default_apn_completed">"Se ha restablecido la ajustes predeterminada de APN."</string>
     <string name="master_clear_desc" product="default">"Esto borrará todos los datos del "<b>"almacenamiento interno"</b>" de tu tablet, por ejemplo:\n\n"<li>"tu cuenta de Google"</li>\n<li>"los datos y la ajustes del sistema y de las aplicaciones"</li>\n<li>"las aplicaciones descargadas"</li></string>
     <string name="master_clear_not_available">"El restablecimiento de la ajustes de fábrica no está disponible para este usuario."</string>
     <string name="location_agps_params_settings_title">Ajustes de AGPS</string>
     <string name="location_agps_supl_settings">Ajustes de SUPL</string>
     <string name="applications_settings_header">"Ajustes de aplicación"</string>
     <string name="advanced_settings">"Ajustes avanzada"</string>
     <string name="advanced_settings_summary">"Activar más opciones de ajustes"</string>
     <string name="service_manage">"Ajustes"</string>
     <string name="service_manage_description">"<xliff:g id="CLIENT_NAME">%1$s</xliff:g>: actualmente en uso. Toca los parámetros de ajustes para controlarlo."</string>
     <string name="language_settings_category">"Ajustes de idiomas"</string>
     <string name="hardkeyboard_category">"Ajustes de teclado físico"</string>
     <string name="spellchecker_quick_settings">"Ajustes"</string>
     <string name="failed_to_open_app_settings_toast">"Se produjo un error al abrir la ajustes de <xliff:g id="SPELL_APPLICATION_NAME">%1$s</xliff:g>."</string>
     <string name="input_method_settings">"Ajustes"</string>
     <string name="input_method_settings_button">"Ajustes"</string>
     <string name="input_methods_settings_label_format">"Ajustes de <xliff:g id="IME_NAME">%1$s</xliff:g>"</string>
     <string name="onscreen_keyboard_settings_summary">"Ajustes del teclado en pantalla"</string>
     <string name="builtin_keyboard_settings_summary">"Ajustes de teclado físico"</string>
     <string name="vpn_settings_not_available">"La ajustes de la red VPN no está disponible para este usuario."</string>
     <string name="tethering_settings_not_available">"La ajustes de la conexión no está disponible para este usuario."</string>
     <string name="apn_settings_not_available">"La ajustes del nombre de punto de acceso no está disponible para este usuario."</string>
     <string name="dev_settings_warning_title">"¿Permitir ajustes de desarrollo?"</string>
     <string name="dev_settings_warning_message">"Estos parámetros de ajustes están destinados únicamente a los programadores. Pueden hacer que el dispositivo o sus aplicaciones no funcionen correctamente."</string>
     <string name="accessibility_settings_title">"Ajustes de accesibilidad"</string>
     <string name="enable_quick_setting">"Mostrar en Ajustes rápida"</string>
     <string name="accessibility_menu_item_settings">"Ajustes"</string>
     <string name="settings_button">"Ajustes"</string>
     <string name="print_menu_item_settings">"Ajustes"</string>
     <string name="battery_action_app_settings">"Ajustes de aplicación"</string>
     <string name="battery_action_wifi">"Ajustes de Wi-Fi"</string>
     <string name="battery_sugg_apps_settings">"La aplicación podrá ofrecer una ajustes para reducir el uso de la batería."</string>
     <string name="voice_input_output_settings_title">"Ajustes entrada y salida de voz"</string>
     <string name="voice_input_settings">"Ajustes de entrada de voz"</string>
     <string name="tts_settings">"Ajustes de texto a voz"</string>
     <string name="use_default_tts_settings_summary">"La ajustes predeterminada anula la de la aplicación."</string>
     <string name="tts_default_settings_section">"Ajustes predeterminada"</string>
     <string name="tts_settings_changed_demo">"Tu ajustes ha cambiado. Éste es un ejemplo de cómo suenan."</string>
     <string name="tts_engine_name_settings">"Ajustes de <xliff:g id="TTS_PLUGIN_ENGINE_NAME">%s</xliff:g>"</string>
     <string name="tts_engine_settings_section">"Ajustes del motor"</string>
     <string name="tts_engine_settings_title">"Ajustes de <xliff:g id="TTS_ENGINE_NAME">%s</xliff:g>"</string>
     <string name="tts_engine_settings_button">"Iniciar ajustes de motor"</string>
     <string name="gadget_toggle_wifi">"Actualizando ajustes de Wi-Fi"</string>
     <string name="gadget_toggle_bluetooth">"Actualización de la ajustes de Bluetooth"</string>
     <string name="advanced_security_title">"Ajustes avanzada"</string>
     <string name="backup_data_summary">"Crear copias de seguridad de los datos de distintas aplicaciones, de contraseñas Wi-Fi y de otros parámetros de ajustes en los servidores de Google"</string>
     <string name="auto_restore_summary">"Al reinstalar se restablece la ajustes con copia de seguridad."</string>
     <string name="backup_erase_dialog_message">"¿Quieres dejar de crear copias de seguridad de tus contraseñas Wi-Fi, de tus marcadores, de otros parámetros de ajustes y de datos de distintas aplicaciones, y además eliminar todas las copias de los servidores de Google?"</string>
     <string name="device_admin_settings_title">"Ajustes de la administración del dispositivo"</string>
     <string name="managed_profile_device_admin_info">"Para evitar que <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> acceda al perfil de trabajo, elimínalo en Ajustes &gt; Cuentas."</string>
     <string name="adding_profile_owner_warning">"Al continuar, el usuario será administrado por el administrador, que también podría almacenar datos asociados, además de los datos personales.\n\nEl administrador puede supervisar y administrar la ajustes, el acceso, las aplicaciones y los datos asociados con este usuario, incluida la información acerca de la actividad de la red y la ubicación del dispositivo."</string>
     <string name="wifi_setup_status_edit_network">"Escribe la ajustes de red"</string>
     <string name="wifi_setup_eap_not_supported">"No puedes configurar una conexión Wi-Fi con EAP durante la ajustes. Luego, puedes hacerlo en Conexiones inalámbricas y redes, en Ajustes."</string>
     <string name="wifi_setup_description_connected">"Toca "<b>"Siguiente"</b>" para continuar con la ajustes.\n\nToca "<b>"Volver"</b>" para conectarte a otra red Wi‑Fi."</string>
     <string name="settings_backup_summary">"Realizar copia de seguridad de mi ajustes"</string>
     <string name="header_account_settings">"Ajustes de la cuenta"</string>
     <string name="cant_sync_dialog_message">"La sincronización de este elemento actualmente está desactivada. Para cambiar tu ajustes, activa momentáneamente los datos en segundo plano y la sincronización automática."</string>
     <string name="data_usage_app_settings">"Ajustes de la aplicación"</string>
     <string name="data_usage_app_restrict_dialog">"Esta función puede provocar que una aplicación que depende de los datos en segundo plano deje de funcionar cuando solo hay redes móviles disponibles.\n\nPuedes encontrar controles de uso de datos más adecuados en la ajustes que incluye la aplicación."</string>
     <string name="data_usage_restrict_background_multiuser" product="default">"Si restringes los datos móviles en segundo plano, algunas aplicaciones y servicios no funcionarán a menos que te conectes a una red Wi-Fi.\n\nEsta ajustes afecta a todos los usuarios del teléfono."</string>
     <string name="user_add_user_message_long">"Si creas usuarios adicionales, puedes compartir este dispositivo con otras personas. Cada usuario tendrá su propio espacio, que podrá personalizar con sus propias aplicaciones, fondos de pantalla, etc. Los usuarios también pueden cambiar la ajustes que afecta a todos, como la conexión Wi-Fi.\n\nCuando agregas un nuevo usuario, la persona debe configurar su espacio.\n\nCualquier usuario puede actualizar aplicaciones para todos los usuarios."</string>
     <string name="only_one_home_message">"Se ocultará la ajustes de la pantalla principal hasta que instales otra aplicación de pantalla principal."</string>
     <string name="global_change_warning" product="default">"Esta ajustes afecta a todos los usuarios de este dispositivo."</string>
     <string name="restriction_wifi_config_summary">"Permitir modificar la ajustes de la red Wi‑Fi y de la red de celulares"</string>
     <string name="restriction_bluetooth_config_summary">"Permitir modificar la sincronización y ajustes de Bluetooth"</string>
     <string name="dashboard_title">"Ajustes"</string>
     <string name="search_results_title">"Ajustes"</string>
     <string name="query_hint_text">"Ajustes de búsqueda"</string>
     <string name="notification_app_settings_button">"Ajustes de notificaciones"</string>
     <string name="encryption_interstitial_message_pin">"Puedes solicitar el PIN del dispositivo antes de iniciarlo para aumentar la protección. Hasta que el dispositivo no se inicie, no podrá recibir llamadas, mensajes ni notificaciones, incluidas las alarmas. \n\nEsta ajustes ayuda a proteger los datos en dispositivos perdidos o robados."</string>
     <string name="encryption_interstitial_message_pattern">"Puedes solicitar el patrón del dispositivo antes de iniciarlo para aumentar la protección. Hasta que el dispositivo no se inicie, no podrá recibir llamadas, mensajes ni notificaciones, incluidas las alarmas. \n\nEsta ajustes ayuda a proteger los datos en dispositivos perdidos o robados."</string>
     <string name="encryption_interstitial_message_password">"Puedes solicitar la contraseña del dispositivo antes de iniciarlo para aumentar la protección. Hasta que el dispositivo no se inicie, no podrá recibir llamadas, mensajes ni notificaciones, incluidas las alarmas. \n\nEsta ajustes ayuda a proteger los datos en dispositivos perdidos o robados."</string>
     <string name="wifi_set_priority_settings_title">Ajustes de prioridad de punto de acceso</string>
     <string name="wifi_priority_settings_label">Ajustes de prioridad</string>
     <string name="lock_to_app_start_step1">1\t\tActiva la ajustes</string>
     <string name="bluetooth_is_visible_message">"Los dispositivos cercanos pueden ver a <xliff:g id="DEVICE_NAME">%1$s</xliff:g> si la ajustes de Bluetooth está abierta."</string>
     <string name="confirm_enable_oem_unlock_text">"ADVERTENCIA: Las funciones de protección de dispositivos no funcionarán en este dispositivo mientras esta ajustes esté activada."</string>
    <string name="proxy_defaultView_text">"Restaurar ajustes predeterminadas"</string>
    <string name="auto_launch_disable_text">"No hay ajustes predeterminadas establecidas."</string>
    <string name="clear_activities">"Eliminar ajustes predeterminadas"</string>
    <string name="battery_action_display">"Ajustes de pantalla"</string>
    <string name="settings_backup">"Hacer una copia de seguridad de ajustes"</string>
    <string name="sim_other_call_settings">"Otras ajustes de llamada"</string>
    <string name="force_rtl_layout_all_locales_summary">"Forzar dirección (RTL) para todas ajustes"</string>
</resources>
